前隊友回顧伊巴謙霸氣 「我銀行有3億，仲有個島！」

伊巴謙轉戰美職聯後，56場攻入52球，之後返回歐洲效力AC米蘭。現被借到葡超唐迪拉的祖奧柏度回想一次洛杉磯銀河作客侯斯頓戴拿模：「我們領先1：0，然後他們反擊，打成2：2，最後階段他們踢成3：2，後來伊巴謙嚴厲批評我們。他說：『如果你們來是去沙灘，逛荷里活，只管說就可以，但現在告訴我。我銀行有3億，也有一個島，我根本不需要這樣。第一個開口的我會殺了他，我真的會。』」

伊巴謙的霸氣早已不是秘密，他曾在打破銀河球季入球紀錄後說自己是踢過美職聯最佳的球員。祖奧柏度亦提到有次訓練要踢11對11的比賽：「有人問誰要開球。助教說『祖奧柏度吧，今天是他生日。』伊巴謙轉身說：『天天都是我的生日，把球給我。』然後他大笑。」()

廢老9upper

如果你們來是去沙灘，逛荷里活，只管說就可以，但現在告訴我。我銀行有3億，也有一個島，我根本不需要這樣。第一個開口的我會殺了他，我真的會。

係佢有定隊友有？

我都有個島 係動森

得罪講句, 得D無幽默感既毒撚會反佢

只係有過度活躍嘅神經病一名

Ching 你dse自求多福

考撚完好耐啦
你講就講啦

True

以前同伊巴踢過一場friendly
佢屌撚到我仆街...

你咪癲

第一個開口的我會殺了他，我真的會。

人都敢X

伊巴係咪更衣室毒榴

你咁廢，正常

其實已經講得好白 咁都仲要我講

你標題就話ebra
但內文:現在告訴我。我銀行有3億，也有一個島，我根本不需要這樣。第一個開口的我會殺了他，我真的會。

寫到好似佢隊友有

佢串得黎會好笑 佢d post既comments好多玩膠 但c朗個d串係乞人憎

狗都可以有島？

屌你咩 點球佬咁串

做乜鳩俾人借左去葡超

係柏度去葡超

你閱讀理解真係零分

屌 眼殘

我真係睇唔明佢呢篇野

唔係，係成篇文既主語都唔清楚

每個人都太多title
同因航一樣

前隊友回顧。。。。

此柏度不同彼柏度

嗰post唔夠30個回覆就上左熱門

廢老波好唔好搵?

牙佩高質左

睇下拜利條短片就知

留意標點啦

講事實咋

?!

可惜兒登好多真心膠見親佢9up就當認真喺度屌屌貢

佢fb d comments好好笑

Zlatan helped the nurses when he was born.

If zlatan is affected by the Corona Virus then the virus will have to be quarantined for 2 weeks.

Ching中文攞U?

如果你們來是去沙灘，逛荷里活，只管說就可以，但現在告訴我。
我銀行有3億，也有一個島，我根本不需要這樣。
第一個開口的我會殺了他，我真的會。

我諗我唔係0分⋯⋯

『如果你們來是去沙灘，逛荷里活，只管說就可以，但現在告訴我。我銀行有3億，也有一個島，我根本不需要這樣。第一個開口的我會殺了他，我真的會。』

伊巴：如果你哋係嚟美職9 hea嘅，講就得㗎啦，而家話我知。
我大撚把錢有cash有私人島嶼，要hea嘅唔駛喺度同你班馬騮一齊做小丑。
好啦，而家你哋話我知，邊個係真係一心嚟hea㗎？而家講得㗎啦，但講明先，第一個認頭嘅我會殺撚咗佢！我 一 撚 定 會 呀！

咁好唔好啲

好好撚多，咁先係翻譯

得罪講句, 得D無幽默感既毒撚會反句
廢佬9UPPER
呢句嘢本身就係搞笑笑下佢

點睇都係佢隊友有

完美翻譯